好想中學生涯中可以出pool

幾廿歲人就唔好咁多幻想啦